[我叫你未來熱]肥普：若熱刺捧盃更勝馬體會贏西甲

【體育】熱刺領隊普捷天奴認為，馬德里體育會一季的投資比熱刺要多出5倍，不應以該西甲球會跟熱刺相提並論。若熱刺以黑馬身份封王，成就比當年馬體會贏西甲還要高。

熱刺是今季英超的爭標份子，有人認為他們的情況跟馬德里體育會類同，是能夠打垮「大老虎」的一匹黑馬，然而熱刺主帥普捷天奴（Mauricio Pochettino）卻不認同此說法，坦言熱刺如最終奪標，成就將比馬體會2014年勝出西甲時來得更高。

普帥說：「很難找到另一球會是幹著同樣事情，或如己隊般傳遞著同一哲學，每間球會皆有其獨特之處，各有不同。我有時會想，施蒙尼是西班牙最高薪的教練，較皇家馬德里教練、巴塞隆拿教練、西維爾教練和華倫西亞教還多，馬德里體育會在球員身上的投資較己隊為多，雖然仍比皇家馬德里和巴塞隆拿所投放的金錢為少，但已經很接近，他們可持有像基沙文這樣的球員，也簽入了迪亞高哥斯達。」

「我認為馬德里體育會投放的金錢，也許較任何一間英超球會為多，也許是己隊的5倍多，他們的情況更像皇馬和巴塞隆拿，卻不像熱刺，你認為熱刺可跟馬德里體育會相提並論嗎？事實上馬德里體育會更像曼城和利物浦。」他續說。

所以：